彭博：港抗爭影響全球

彭博：港抗爭影響全球

彭博報道形容示威影響之大，「堪比全球金融危機」。資料圖片

本港社會運動持續，彭博報道，抗爭已傷及全球企業，又形容示威影響之大，「堪比全球金融危機」。報道指，本港抗暴運動已成全球企業今個財季的擔憂，情況頗令人意外，報道從10月約2,500份電話會議通話紀錄中，發現幾十種與運動相關的討論，顯示運動對銷售各種消費品的公司帶來壓力。

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

777團結港人 揚威國際

我地小香港何德何能呀

其實係69前 中美貿易戰都影響左唔少

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

全球攬炒

同志仍須努力

影響緊全球
但全球無人幫香港

任由香港遭中國蠶食

即係全球袖手旁觀

可能因為加泰事件，令外國唔敢幫香港
不竟外國政府為利益多過為爭取全球人民民主和自由

你睇d樓價就知無影響啦

小小香港就搞到全球經濟

下年一定股災

香港係樞紐 呢個亦都係點解香港錢多到水浸既原因

係咩 唔覺喎!
關我撚事

個幾月前已經有分析正苦繼續唔解決嘅話就會變成全球股災

If we burn

we are the world~~

所以唔好再縱容共匪黎欺凌我地

咁等到全球攬炒，中國又成最大贏家？

推

迪卡儂點解唔返貨
有國難財都唔發

唔見股災

美股創新高喎? 點影響全球?

連之前吹到大災難嘅貿易戰對美國都冇負面影響, 係支那食得最應, 你小小一個香港就算GDP歸0, 可以對全球有幾大影響呢?

點解我唔覺有咩影響
點解搞左咁耐 唔好話全球 就咁香港我都唔係好覺得有咩分別 係咪因為香港人照日日返工？

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

Bloomberg 成日鳩噏當秘笈

係呀 香港收左皮 史書都會記載美國出賣香港人

Show Blocked User - 送膠員

777今次全球第一

做廠既依然做撚到pk

革命尚未成功 大家仍需努力

深圳，上海，北京快啲取代香港啦

完全認同
咁撚多乜野乜野原因
講左好耐香港年青人喺香港將啲警暴同暴政食晒提供子彈畀佢地

佢地就一句內政又話要消化下先慢慢嚟
屌那媽佢地有冇睇新聞

仲以為係彭博嗰條奶共狗講

有無咁誇張阿 香港政府理撚得香港人死活

好似返唔到貨
全部都係made in China, 廠又唔肯出貨 物流又唔肯運
依家街邊鋪既行山杖都坐地起價 見到有d 30加到60

沒有大陸人來消費
香港什麼也不是啊

全球春袋

咁就一齊攬炒

唔好俾佢停

WW3已準備

成續表

你唔幫香港咪攬炒囉

攬炒

港股咪又係升
零影響

好現實嘅又 琴晚係hostel 同個德國佬傾開香港問題

佢提出咗一個觀點 大部分西方國家同中國嘅經濟早就捆綁埋一齊

有幾多個元首 真係會為咗一句stand with Hong Kong

而走去同中國切割 背後講緊嘅係大量自己國民嘅生計

派膠員呀你

今次真係冚球剷

第三季香港經濟倒退破接近16年紀錄

我唔知你覺得日日有工返，就代表出面乜事都無，但你要知道企業一般有半年至9個月抗震期。只需要場運動捱過農曆年，之後就會骨牌式執笠。

奉權你改變諗法，儲多個錢，2020年香港經濟會極差

我地小香港何撚德何撚能

人地大陸幾十萬千億GDP 我地剩係生產鼻屎咁多
拉我撚事咩

if we burn

買老人拐杖

雖然我都見到有啲藥妝店執笠 但比我想像中個社會唔係好大分別 啲樓價 物價又冇咩差別 搞左幾個月都仲未好似03年咁

一篤精影響全球

香港如果咁重要都唔救我地
咁攬炒啦

成日吹到金融危機咁大

事實上連福建幫一間鋪頭仔都未執過

咁佢有冇咩建議

別有用心, 散播威脅論

The world burn with us

股市呢兩日都keep住升
經濟差 收皮啦

S

我要攬炒

呢個真

三十年前東方一角有坦克顏完人導致鐵幕倒下，三十年後由東至全世界都好承先啟後。
但好擔心同三十年前一樣，某政權不倒不變，反而更強，而人民就越來越不似人形...

影響緊全球
但全球無人幫香港

係有影響就幫手屌中共啦，迫到中共屈服咪可以繼續賺錢囉。

接膠員就有你份

收嘢啦一打唔駛找

唔好氹我開心喎

你啲確係送膠

其實一個人放篤屁都會影響全球：蝴蝶效應

睇唔到影響
吹得就吹

專家食屎啦。
你地平時唔係鍾意同支那一齊唱衰香港乜乜柒柒，無影響力咩
依家多個國家動蕩，就賴我地累全家呀？

咁咪一齊攬炒

琴日唔係有個前法官話香港細到咁，支共邊會在乎呀

不過個前法官去咗澳洲長住喎

全球攬炒
要牽起全球抗爭之火
令各國為左解決問題而逼聯合國逼香港解決

咁條路可能會好長...

反正有錢都唔到我享

因為洋務運動，師夷之長技以制夷，搞到外國人唔敢幫

食屎啦彭博

叻：其實唔關我事

各國繼續對中共坐視不理就準備冚球炒

就話香港重要架啦

快D攬炒

又話香港市場好細既？

兩面刃黎
影響力大
變相維穩力都大
要比其他抗爭運動（eg:智利）更加出力先可以成功
其實香港人仲頂緊真係好撚勁

最好你就快少少幫我地攞真普選之後排期獨立。
一係就直接滅左支共佢，唔係就一拍兩散
反正我都no stake in society

成班所謂嘅閪方國家
比起香港更冇種懦弱
覺得支那嗰兩個臭錢可以買起佢十個屎忽

777: no stake in society

冚球剷啦我哋

唔好睇少自己

影響有撚用呀我要民主自由呀

岩岩好十二個膠icon

冇咪一齊攬炒

你期望人地點幫你？

香港唔係地圖上一粒點，唔撚重要？

Tvb 訪問？

吹得大左少少
原文我見都係講有香港生意既外國公司講吓起香港既市況only

完全唔覺，香港好多人當無事

我地需要嘅係攬炒

屌你有冇咁憎加泰手足

又block一件

咁咪全球攬炒囉

原來實現競選承諾係可以係咁

WeConnect

咁可唔可以大家一齊幫下手救港...
都係自救呀...

黃色經濟圈！假如大陸放自由行落嚟振興經濟就係宣傳我哋理念嘅好時機，將思想帶番鬼國

真相係個mk仔粒精影響全球

攬炒囉驚閪

唔好比佢停,香港人繼續長期抗爭

Decathlon & 3M 表示業績高到驚

唔係話香港已經邊緣化咩。

Bloomberg 報導, fyi:

Companies Around the World Hit by Hong Kong Protests

Whether they sell luxury watches from Switzerland or farm hens from Mississippi, a surprising concern is occupying a number of corporate executives this earnings season: Hong Kong’s protests. ...

九唔撚搭八 本身所有export oriented country 個 per capita gdp 升幅跌到撚咁 新加波咪又係6%跌撚到2% 根本極大部分喺因為中美貿易同brexit 整出黎

2020年經濟點都會差貿易戰,中國經濟泡沫爆破,中共解體,香港抗爭 是但中一樣

香港人，罷工！

烈顯倫

既然佢地選擇袖手旁觀，咁就惟有陷球產啦

我有提及港獨嘅可行性

但香港嘅地位 對於西方國家及中國來講 只係一個Harbour

只係作資金流出流入嘅功能 亦好倚靠各國去endorses

若果真係要搞港獨

現階段我哋未有所謂嘅「實體經濟 」去support

就嚟被邊緣化喇
全國競爭力排行榜又三甲不入

良知同貪念嘅戰爭，係世界級
NBA / Blizzard / Apple

唔係淨係香港罷買嘅Scale

the whole world will burn with us

咁大影響但係全世界喺度食花生
搵個人去𨳒𨳊林鄭都無
麥美娟仲勇過佢地

咪係囉
偉大嘅支支咁多黑錢都唔係靠香港洗白架
支支咁大個market
一畜一蚊都玩撚死香港啦
小香港垃撚圾

錢多到水浸 但香港人都係住棺材屋 咁全球奶野又關我地撚事 啲錢重來都唔關我地事

係咪真架

收到風運輸已經唔用香港做中轉站